今日又凍返 又射左波

凍到訓遲左 一起身就8點

去政府診所睇免費醫生 是但話頭痛又氣管敏感又肚瀉。咁就左有2日。

上午打mhw 下午打wow 晚餐前再睇下av
今晚再屌女 原來退休的生活 射波就有了

射條撚，根本冇工開

見到2個同事mh都online左 原來唔只我一個射

3個月 射左8日
就黎要比人開file了

Good job

大家訓完好早d返工啦 。我就休息下先

大家準備起身返工未 開著部mhw先

你咁高級，直射橫射都得

聽日又要返工了。。各位手足有冇其他方法唔開工?

辭職